根本成件事係政府搞出嚟

所有黑衫暴徒都係黑警扮
衝立法會又係佢地
掟汽油彈又係佢地
根本黑警就收咗美國錢係到搞事

強烈譴責

佢唔夾硬推條例咪唔會搞到今時今日咁啦，梗係政府搞出黎啦屌

政府先係真。焦土派

劇本一早已經寫好

好以支那水災咁囉
專登唔做水利
等有水災個陣就去扮救人
等人民覺得國家救左佢地

政府自己製造動亂令習主席失勢

成家都唔係中國人
想搞死中國都合情合理！！